大西北不明發光飛行物，有無其他人有睇?

由2030起直至剛才2130都仲有，於元朗洪水橋望向西北方天空，約每三十秒至一分鐘出現一發亮飛行物，路徑一致先向東南移動一小段距離後轉往北飛走
飛行物用望遠鏡觀察為一亮白光點旁伴著一紅色閃光，並有類似訊號燈既白色閃光於兩旁

狗/郷黑/老解試新武器?

外星人黎

美軍無人機

thanos

王恭廠大爆炸

sorry 唔記得熄燈飛
嚇親你唔好意思

moto